CSL 6gb plan 續約

前幾日有SALES打嚟話6+4GB $254 一個月，再送 3500 THE CLUB積分。
唔知再有無平啲嘅PLAN？

咁筍？

算ok wo
我早幾個月簽6gb plan
扣哂回贈都271
仲無gb 送

3個啲都係差唔多價 不過送就可能係啲樂視會藉

Btw 3500 the club換唔到啲咩

全速8GB 19x?

同你一樣 續左